猶豫緊應唔應該試下開直播打機......

我一直都有打機既習慣，會中意打其實主要原因是可以一邊打，一邊同朋友吹水，但如果玩單機遊戲，就會無得一邊打一邊吹水，無奈有D單機遊戲又好吸引。
所以我唸緊應唔應該試下開台同陌生人傾住打，有睇開達哥，覺得可以同觀眾一齊打感覺好正，自問講野唔算差，不過實在無相關經驗，所以想睇下有無人可以俾下意見小弟，例如應該點開始，點吸納觀眾等......
（如果真係開，應該都淨係會開聲唔會開樣，真心覺得達哥哩種不收費，又可以同觀眾傾住計打機既開台模式好正）

我有睇過大J，不過無咩樂趣，同達哥無得比，當然我十劃都未有一撇應該無資格話人...

踏出第一步啦
好簡單,裝個OBS
上Youtube search下點用
好快就上手

真心,直播呢塊餅已經分無可分
而家先入場除非有咩好突出既野,例如技術上/搞笑技巧好高

如果唔係我驚你開一排見到都係得小貓三四隻就收皮

利申:JTV未執個陣已經直播過,呢幾年一路都睇住個直播界點樣慢慢發大

多謝鼓勵！我打PS4多，係咪可以直接用PS4直播？

分無可分係真既，不過我想開台並唔係想出名定點，純粹係想有班朋友一齊打，都知道唔會一開始就好順利，不過我唸我比較好既可能係搞笑技巧果方面，所以唸緊點樣開始會好D

1.中你老母
2.自問講野唔差？錄段十分鐘純講野打機片再講
3.可以同觀眾一齊打好正？你確定有人睇你？
4.唔出樣無問題，無人想睇男人樣
5.達哥唔收費？開電視睇下廣告先啦

驚條撚咩
又冇乜cost
做左先慢慢諗，唔好猶疑咁多
大不了咪冇人睇
唔好拖咁耐添，聽日就去買架生
今個星期好開台喇

多謝你 我唸緊應唔應該透過其他渠道做D推廣先

而家要收錢先可以睇達哥?

如果係咁既話應該唔會好難

你可以試下既,加油啦

你覺得係咪長期有個固定開台時間會好D？

我都知道自己有好多不足，所以先想問下各位巴打既意見點先會做得好

呢個係最基本,因為你要比D觀眾知你到底幾時會開台
咁佢地就會好似有舖追劇癮咁KEEP住睇

感facebook上面既推廣係咪必須，我硬係形住好似facebook儲到人流再直播會好D

難到仆街 浪費金錢 同時間